<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<resources>
<!--最终翻译-->
<string name="app_agree">Súhlasím</string>
<string name="app_disagree">Nesúhlasím</string>
<string name="app_cancel">Zrušíť</string>
<string name="app_connection">連線</string>
<string name="app_sign_in">Prihlásenie</string>
<string name="app_registration">Registrácia</string>
<string name="app_forgot_password">Zabudli ste heslo?</string>
<string name="Programming">燒錄中</string>
<string name="app_menue">主選單</string>
<string name="app_home_check_sensor">Skontrolujte snímač</string>
<string name="app_trigger">觸發</string>
<string name="app_home_program_sensor_phone">燒錄感測器</string>
<string name="app_home_id_copy">複製感測器ID</string>
<string name="app_setup">nastavenie</string>
<string name="app_home_obdii_relearn">OBD Relearn</string>
<string name="app_home_cloud_information">Informácie Cloud</string>
<string name="app_home_online_shopping">Online Nakupovanie</string>
<string name="app_user_manual">Používateľský manuál</string>

<string name="app_scan_2d_code">Skenovací Kód</string>
<string name="app_mmy">車輛選擇</string>
<string name="app_select_car_makes">Vyberte značku</string>
<string name="app_select_car_model">Vyberte Model</string>
<string name="app_select_year">Vyberte Rok</string>
<string name="app_number_choice">選擇燒錄數量</string>
<string name="app_start">開始</string>
<string name="app_key_in">Zadajte</string>
<string name="app_scan_and_packing">請掃描感測器外殼或包裝盒上的二維碼</string>
<string name="app_program">Program</string>
<string name="app_copy_original">複製原感測器ID</string>
<string name="app_original_sensor">讀取原感測器</string>
<string name="app_original_id">原感測器ID</string>
<string name="app_new_sensor">新發射器ID碼</string>
<string name="app_new_sensor_list">新感測器列表</string>
<string name="app_my_favorite">Môj obľúbený</string>
<string name="app_scan">掃描</string>

<string name="app_setting">nastavenie</string>
<string name="app_setting_my_favorite">系統設定/我的最愛</string>
<string name="app_my_favorite_setting">Moje obľúbené nastavenie</string>
<string name="app_setting_wifi">系統設定/WIFI</string>
<string name="app_wifi">WIFI設定</string>
<string name="app_setting_bluetooth">系統設定/藍牙</string>
<string name="app_bluetooth">藍牙</string>
<string name="app_my_device">Moje zariadenie</string>
<string name="app_bluebud_other_device">其它裝置</string>
<string name="app_setting_unit">jednotka</string>
<string name="app_units_tire">Tlak pneumatiky</string>
<string name="app_temp_title">Temp.</string>
<string name="app_id_dec_hex">ID (Dec / Hex)</string>
<string name="app_auto">自動</string>
<string name="app_minutes">分鐘</string>
<string name="app_never">不使用</string>
<string name="app_setting_language">系統設定/語言</string>
<string name="app_setting_device_information">系統設定/裝置資訊</string>
<string name="app_device_name">Názov zariadenia</string>
<string name="app_model">Model</string>
<string name="infomation_serial_number">Sériové číslo</string>
<string name="infomation_software_version">Verzia softvéru</string>
<string name="app_hardware_version">Verzia hardvéru</string>
<string name="app_database_version">Verzia databázy</string>
<string name="app_check_for_updates">Skontroluj aktualizácie</string>
<string name="app_system_update_auto">Automatická aktualizácia</string>
<string name="app_reset_all_settings">恢復預設值</string>
<string name="app_setting_privacy_policy">nastavenie/zásady ochrany osobných údajov</string>
<string name="app_scan_tips">Naskenujte kód QR v katalógu alebo na plagáte</string>
<string name="Setting">Nastavenie</string>
<string name="Area">Krajina</string>
<string name="to_give">Aplikácia múže používať vašu polohu.</string>
<string name="Select">Výber</string>
<string name="Languages">Jazyk</string>
<string name="Languages_info">Aplikácia sa zobrazí v prvom jazyku zo zoznamu ktorý podporuje.</string>
<string name="Privacy_Policy">Zásady ochrany osobných údajov</string>
<string name="Welcome">Zásady ochrany osobných údajov
Vitajte pri používaní našej platformy a našich služieb. Keď túto platformu používate, dôverujete nám svojim informáciám. Účelom týchto zásad ochrany osobných údajov je pomôcť vám pochopiť, aké údaje zhromažďujeme, prečo ich zhromažďujeme, čo s nimi robíme a ako môžete aktualizovať, spravovať, exportovať a mazať svoje informácie. Prečítajte si nasledujúce informácie a ak máte akékoľvek otázky, kontaktujte nás: mailto: sales@orange-electronic.com

1. Ak sa uplatňujú tieto zásady ochrany osobných údajov
Naše zásady ochrany osobných údajov sa vzťahujú na všetky služby ponúkané touto platformou, naše zásady ochrany osobných údajov sa nevzťahujú na služby ponúkané inými spoločnosťami alebo jednotlivcami ani na iné stránky prepojené s našimi službami.

2. Informácie, ktoré zhromažďujeme

Poskytujeme túto platformu a služby, ktoré vám pomôžu ľahko kúpiť naše produkty a vylepšiť funkčnosť našich služieb. Keď navštívite túto platformu alebo využijete službu poskytovanú touto platformou, požiadame o potrebné osobné informácie alebo zhromaždíme niektoré informácie na konkrétne účely podľa nariadenia GDPR (všeobecné nariadenie o ochrane údajov). Zhromaždené informácie používame na zlepšenie našej platformy a služieb a na poskytnutie lepšej podpory. Keď budeme mať váš súhlas, budeme zdieľať osobné informácie so spoločnosťami, organizáciami alebo jednotlivcami mimo našej spoločnosti.
Informácie zhromažďujeme nasledujúcimi spôsobmi:
(1). Informácie, ktoré nám poskytnete: môžu obsahovať okrem iného vaše meno, kontaktný e-mail, kontaktné číslo, informácie o zadnom účte, informácie o transakciách, sériové číslo produktu, typy automobilov, informácie o výrobe automobilov, dátum nákupu, názov spoločnosti, hlavnú značku, adresu alebo miesto. Môže sa od vás vyžadovať, aby ste poskytli takéto informácie v prípade zriadenia užívateľského účtu alebo registrácie tejto platformy, nákupu produktov na tejto platforme, vyžiadania podpory produktu alebo iných služieb, vyžiadania informácií o produkte, službách alebo tejto platforme alebo účasti v prieskume.
(2). Informácie, ktoré získame pri používaní tejto platformy a našich službách: Zhromažďujeme informácie o zakúpenom produkte a službách, ktoré používate, a o tom, ako ich používate, môžu zahŕňať:
Information Informácie o zariadení: Zhromažďujeme informácie špecifické pre zariadenie, ako napríklad ID zariadenia (vrátane ID zariadenia, IMEI a / alebo MEID), autorizáciu produktu, identifikačné číslo, informácie o mobilnej sieti vrátane telefónneho čísla a ďalšie súvisiace informácie.
 Informácie v denníku: Keď používate naše služby alebo prezeráte obsah poskytovaný prostredníctvom našej platformy, automaticky zhromažďujeme a ukladáme určité informácie do denníkov servera. Patria sem: adresa internetového protokolu (IP), meno používateľa, názov účtu, aktivita systému, nastavenia, história prehliadania a časy, prehľadávanie záznamov a časov, dátum a čas vašich žiadostí, hlasové a zvukové informácie pri používaní zvukových funkcií a ďalšie súvisiace informácie.
Information Informácie o polohe: zhromažďujeme a spracúvame informácie o vašej skutočnej polohe vrátane adresy IP, informácií o GPS / Wi-Fi / Local, aby sme určili polohu a ďalšie súvisiace informácie. Typy údajov o polohe, ktoré zhromažďujeme, čiastočne závisia od nastavení vášho zariadenia a účtu. Polohu zariadenia môžete zapnúť alebo vypnúť.
 Súbory cookie a podobné technológie: Súbor cookie je malý súbor obsahujúci reťazec znakov, ktorý sa odosiela do vášho zariadenia, keď používate náš produkt. Aby sme vám mohli poskytovať čo najlepšie služby, budeme pri používaní našej platformy používať rôzne technológie na zhromažďovanie a ukladanie informácií, čo môže zahŕňať aj použitie súborov cookie alebo podobných technológií na identifikáciu vášho zariadenia. Cookies používame na mnohé účely. Používame ich napríklad na zapamätanie vášho preferovaného jazyka a ďalších nastavení, aby ste mohli uľahčiť ďalšiu návštevu a táto platforma by bola pre vás užitočnejšia. Pri používaní alebo prehliadaní našej platformy používame cookies na ukladanie určitých aktivít na platforme. Môžete zastaviť internetové pripojenie produktu a zastaviť všetky súbory cookie v produkte. Je však dôležité si uvedomiť, že mnohé z našich služieb nemusia správne fungovať, ak sú vaše súbory cookie zakázané.

3. Informácie o tom, ako používame
Informácie, ktoré zhromažďujeme z platformy, používame na to, aby sme ich poskytovali, udržiavali, chránili a zlepšovali, vyvíjali nové a chránili našu spoločnosť a našich používateľov. Vaše osobné informácie môžeme použiť na rôzne účely vrátane:
(1). Odpovedať na vašu žiadosť o informácie a poskytnúť vám efektívnejší a efektívnejší zákaznícky servis
(2). Poskytnúť vám aktualizácie produktov a informácie o produktoch, ktoré ste si od nás zakúpili
(3). Na analýzu, marketingový prieskum a správy a na riadenie nášho podnikania
(4). Ako to umožňuje alebo vyžaduje platné právo
(5). Vaše osobné informácie môžeme použiť aj na to, aby sme vás e-mailom kontaktovali v súvislosti s výrobkami, službami, propagačnými akciami a špeciálnymi udalosťami spoločnosti Orange.
Na zhromažďovanie a ukladanie informácií používame rôzne technológie a na vyššie uvedené účely kombinujeme informácie, ktoré zhromažďujeme, medzi našou platformou a vašimi zariadeniami.
Pred použitím vás požiadame o súhlasvaše informácie na účely, na ktoré sa nevzťahujú tieto zásady ochrany osobných údajov.

4. Vaše právo výberu
Ľudia majú rôzne obavy týkajúce sa ochrany osobných údajov. Naším cieľom je objasniť, aké informácie zhromažďujeme, aby ste mohli robiť zmysluplné rozhodnutia o tom, ako sa použijú. Môžete napríklad:
 Vymažte informácie: Súbory cookie v zariadení môžete odstrániť vlastným spôsobom alebo nás kontaktujte, aby ste odstránili súvisiace informácie z vášho účtu. Snažíme sa zabezpečiť, aby naše služby chránili informácie pred náhodným alebo škodlivým odstránením. Z tohto dôvodu môže dôjsť k oneskoreniu medzi tým, keď niečo odstránite alebo kedy je potrebné ho uschovať pre legitímne obchodné alebo právne účely a keď sa kópie odstránia z našich aktívnych a záložných systémov.
 Upraviť alebo upraviť informácie: Vaše čiastočné osobné informácie môžete upraviť prostredníctvom účtu našej platformy. Za určitých okolností, najmä nesprávne informácie, môžete nás požiadať o úpravu, aktualizáciu alebo opravu vašich informácií.
 Námietka alebo obmedzenie použitia informácií: môžete nás požiadať, aby sme prestali používať všetky alebo niektoré vaše osobné informácie (napríklad nemáme zákonné právo tieto informácie nepretržite používať); alebo nás môžete obmedziť v používaní vašich osobných údajov (napríklad vaše osobné informácie sú nesprávne alebo získané nezákonne).
 Prečítajte si a / alebo získajte informácie: Môžete nás požiadať, aby sme vaše osobné informácie poskytli dvojmo.

5. Informačná bezpečnosť
Usilovne pracujeme na ochrane nás a našich používateľov pred neoprávneným prístupom alebo neoprávnenou zmenou, zverejnením alebo zničením informácií, ktoré máme. Informácie, ktoré získame pri údržbe našich služieb, nám pomáhajú zisťovať a automaticky blokovať bezpečnostné hrozby, aby sa vás nikdy nedostali. Najmä:
 Preskúmame naše postupy zhromažďovania, uchovávania a spracovania informácií vrátane fyzických bezpečnostných opatrení, aby sme zabránili neoprávnenému prístupu do systémov.
 Obmedzujeme prístup k osobným informáciám pre našich zamestnancov, dodávateľov a agentov, ktorí ich potrebujú poznať, aby sme ich mohli spracovať pre nás a ktorí podliehajú prísnym zmluvným povinnostiam mlčanlivosti a môžu byť disciplinovaní alebo ukončení, ak tieto povinnosti nesplnia ,
 Pravidelne kontrolujeme našu platformu alebo službu, či dodržiavajú naše zásady ochrany osobných údajov. Keď dostaneme formálne písomné sťažnosti, skontaktujeme sa s osobou, ktorá podala sťažnosť, aby sme nadviazali na ďalšie kroky. Spolupracujeme s príslušnými regulačnými orgánmi vrátane miestnych orgánov na ochranu údajov s cieľom vyriešiť akékoľvek sťažnosti týkajúce sa prenosu osobných údajov, ktoré nemôžeme vyriešiť priamo s našimi používateľmi.

6. Externé odkazy
Webová stránka tejto platformy poskytuje odkazy na iné webové stránky. Kliknutím na odkazy poskytované touto platformou získate prístup na ďalšie webové stránky. Prepojená webová stránka sa však nevzťahuje na zásady ochrany osobných údajov tejto platformy. Musíte sa riadiť zásadami ochrany osobných údajov na prepojenej webovej stránke.

7. Informácie, ktoré zdieľame
Nezdieľame osobné údaje so spoločnosťami, organizáciami a jednotlivcami mimo našej spoločnosti, pokiaľ nenastane jedna z nasledujúcich okolností:
 S Vaším súhlasom
Keď budeme mať váš súhlas, budeme zdieľať osobné informácie so spoločnosťami, organizáciami alebo jednotlivcami mimo našej spoločnosti. Žiadame vás o váš výslovný súhlas so zdieľaním akýchkoľvek citlivých osobných údajov.
 Na externé spracovanie
Poskytujeme osobné informácie našim pridruženým spoločnostiam alebo iným dôveryhodným podnikom alebo osobám, ktoré ich pre nás spracúvajú, na základe našich pokynov av súlade s našimi zásadami ochrany osobných údajov a akýmikoľvek ďalšími vhodnými opatreniami na zabezpečenie dôvernosti a bezpečnosti.
Legal Z právnych dôvodov
Budeme zdieľať osobné informácie mimo nás, ak máme v dobrej viere presvedčenie, že prístup, použitie, uchovávanie alebo sprístupnenie informácií je primerane potrebné na:
(1). Zoznámte sa so všetkými platnými zákonmi, predpismi, právnymi postupmi alebo vymáhateľnými vládnymi požiadavkami.
(2). Presadzujte príslušné zmluvné podmienky vrátane vyšetrovania možných porušení.
(3). Odhaľovať, predchádzať alebo iným spôsobom riešiť podvod, bezpečnosť alebo technické problémy.
(4). Chráňte pred poškodením práv, majetku alebo bezpečnosti našej spoločnosti, našich používateľov alebo verejnosti, ako to vyžaduje alebo povoľuje zákon.
Informácie, ktoré neumožňujú identifikáciu osôb, môžeme zdieľať verejne a s našimi partnermi - ako sú vydavatelia, inzerenti alebo prepojené stránky. Môžeme napríklad verejne zdieľať informácie, aby sme ukázali trendy o všeobecnom využívaní našich služieb.
Ak sa naša spoločnosť podieľa na zlúčení, kúpe alebo predaji majetku, budeme aj naďalej zabezpečovať dôvernosť akýchkoľvek osobných údajov a upozorníme používateľov pred tým, ako sa osobné údaje prenesú alebo sa na ne budú vzťahovať odlišné zásady ochrany osobných údajov.

8. Zmeny
Naše zásady ochrany osobných údajov sa môžu čas od času zmeniť. Bez vášho výslovného súhlasu neznížime vaše práva podľa týchto zásad ochrany osobných údajov. Zverejníme akékoľvek zmeny pravidiel ochrany osobných údajov a uvedieme dátum posledných zmien na tejto platforme. Ak sú zmeny významné, poskytneme výraznejší pupozorniť vás na príležitosť skontrolovať revidovanú politiku.

</string>
<string name="Agree">Súhlasím</string>
<string name="Disagree">Nesúhlasím</string>
<string name="Sign_in">Prihlásenie</string>
<string name="E_mail">E-Mail</string>
<string name="Registration">Registrácia</string>
<string name="Password">Heslo</string>
<string name="Forgot_password">Zabudli ste heslo?</string>
<string name="Reset_Password">Obnova Hesla</string>
<string name="Og_email">Please provide the email address that you used when you signed up for O-GENIUS account.</string>
<string name="Submit">Submit</string>
<string name="Go_email">Go to your email inbox and find an email from us with the subject “Reset your password”.</string>
<string name="Account_creation">Account creation</string>
<string name="Create_your_email_account">Create your email account</string>
<string name="Account_Number">Account Number</string>
<string name="Choose_a_password">Choose a password</string>
<string name="At_least_8_characters">At least 8 characters</string>
<string name="Repeat_password">Repeat password</string>
<string name="Product_serial_number">Product serial number</string>
<string name="Personal_details">Personal details</string>
<string name="First_Name">First Name</string>
<string name="Last_Name">Last Name</string>
<string name="Company">Company</string>
<string name="Contact_Phone_Number">Contact Phone Number</string>
<string name="Physical_address_Mailing_address">Physical address / Mailing address</string>
<string name="Country">Country</string>
<string name="Street">Street</string>
<string name="City">City</string>
<string name="State">State</string>
<string name="ZP_Code">ZP Code</string>
<string name="Registration_success">Registration success</string>
<string name="Orange_USB_TPMS">Orange USB TPMS</string>
<string name="Data_Loading">Načítanie dát</string>
<string name="Orange_USB_TPMS_Application">Orange USB TPMS Application</string>
<string name="Program_USB_TPMS">USB CABLE</string>
<string name="Program_USB_PAD">USB PAD</string>
<string name="Cloud_information">Informácie Cloud</string>
<string name="Online_shopping">Online Nakupovanie</string>
<string name="Users_manual">Používateľský manuál</string>
<string name="Log_out">Odhlásenie</string>
<string name="Are_you_sure_you_want_to_log_out">Ste si istý, že sa chcete odhlásiť ?</string>
<string name="Yes">Áno</string>
<string name="cancel">Zrušíť</string>
<string name="ProgramUSB_TPMS">Program (USB TPMS)</string>
<string name="Download_MYY_data">載入車輛數據</string>
<string name="ID_COPY">Kopírovanie ID</string>
<string name="Program">Program </string>
<string name="Methods_of_vehicle_data_selection">Metódy výberu údajov o vozidle</string>
<string name="Scan_Code">Skenovací Kód</string>
<string name="Vehicle_data_selection">Údaje o vozidle</string>
<string name="Please_scan_the_QR_Code_on_the_catalog_or_poster">Naskenujte, prosím, senzor alebo QR kód na obale</string>
<string name="Select_CAR_Make">Vyberte značku</string>
<string name="Select_CAR_Model">Vyberte Model</string>
<string name="Select_Year">Vyberte Rok</string>
<string name="Please_insert_the_sensor_into_the_USB_PAD">將發射器插入USB PAD</string>
<string name="Unlinked">未連結</string>
<string name="START">開始</string>
<string name="MENU">MENU</string>
<string name="Programming_completed">程序燒錄完成</string>
<string name="Please_remove_the_sensor">請取下發射器</string>
<string name="Programming_failed">程序燒錄失敗</string>
<string name="Please_press_RE_PROGRAM">Zvoľte PRE-PROGRAMOVAŤ</string>
<string name="RE_PROGRAM">PRE-PROGRAMOVAŤ</string>
<string name="Relearn_Procedure">Postup učenia</string>
<string name="Key_in_the_original_sensor_ID_number">Zadajte pôvodné identifikačné číslo snímača</string>
<string name="sensor_ID_number">發射器ID號碼</string>
<string name="ID_code_should_be_8_characters">Kód ID by mal mať 8 znakov</string>
<string name="Bluetooth_pairing_requirements">Požiadavka na spárovanie Bluetooth</string>
<string name="would_like_to_with_pair">USB PAD將與您手機進行配對</string>
<string name="Cancel">Zrušíť</string>
<string name="Pair">Párovanie</string>
<string name="Program_sensor">開始燒錄</string>
<string name="Programming_do_not_move_sensors">Programovanie,  nehýbte senzormy</string>
<string name="Next">ĎALEJ</string>
<string name="error">錯誤</string>
<string name="Programming_failed_where">Program zlyhal</string>
<string name="Get_location">Na spustenie služby Bluetooth musí byť zapnutá funkcia určovania polohy</string>
<string name="Prog_Sensor">PRE-PROGRAMOVAŤ</string>
<string name="Please_Confirm_That_The_Sensor_Is_Connect">請確認傳感器已經連接</string>
<string name="Sound">音效</string>
<string name="AreaLanguage">區域和語言</string>
<string name="Version_update">aktualizovať</string>
<string name="ProvideUsbTpmsApp">提供USB TPMS APP\n燒錄模式说明</string>
<string name="step1_1">步驟1.\n請將USB TPMS燒錄線連接手機與sensor
    </string>
<string name="step1_2">步驟2.\n點選 Program(USB TPMS) </string>
<string name="step1_3">步驟3.\n1. 確認燒錄線已連線
        2. 確認你的燒錄模式
        3. 選擇確認車輛資訊方式</string>
<string name="step1_4">步驟4-1.\n按下掃描鍵後，請掃描目錄上您要的車輛資訊的二維碼，並跳至步驟6</string>
<string name="step1_5">步驟4-2.\n按下車輛資訊鍵後，依序選擇品牌 → 選擇車型 → 選擇年份</string>
<string name="step1_6">步驟5.\n確認提示欄車輛資訊正確，並按下"START"進行燒錄 </string>
<string name="step1_7">步驟6.\n燒錄完成後,如需續燒錄相同資料sensor,請更換下一顆sensor,按下PROG.SENSOR
    </string>
<string name="step1_8">步驟7.\n燒錄錯誤，請按下RE-PROGRAM按鍵，重新執行燒錄
    </string>
<string name="step2_1">步驟1.\n請將USB TPMS燒錄線連接手機與sensor
    </string>
<string name="step2_2">步驟2.\n點選 Program(USB TPMS)
    </string>
<string name="step2_3">步驟3.\n1. 確認燒錄線已連線
        2. 確認你的燒錄模式
        3. 選擇確認車輛資訊方式</string>
<string name="step2_4">步驟4-1.\n按下掃描鍵後，請掃描目錄上您要的車輛資訊的二維碼，並跳至步驟6</string>
<string name="step2_5">步驟4-2.\n按下車輛資訊鍵後，依序選擇品牌 → 選擇車型 → 選擇年份
    </string>
<string name="step2_6">步驟5.\n選擇原發射器ID號碼輸入方式</string>
<string name="step2_7">步驟6.\n1. 輸入原本Sensor ID號碼
        2. 按下PROGRAM 進行燒錄
    </string>
<string name="step2_8">步驟7.\n燒錄完成後，如需繼續複製其他sensor，請更換下一顆sensor，按下PROG.SENSOR
    </string>
<string name="step2_9">步驟8.\n燒錄錯誤，請按下RE-PROGRAM按鍵，重新執行燒錄 </string>
<string name="step3_1">步驟1.\n請先連接電源線，確認USB PAD是否有過電(底部綠燈亮起)，再將預燒錄的sensor放入</string>
<string name="step3_2">步驟2.\n點選 Program(USB PAD) </string>
<string name="step3_3">步驟3.\nUSB PAD會與您的手機進行藍芽配對
        ( 需確定手機定位功能已開啟)
    </string>
<string name="step3_4">步驟4.\n 1. 確認USB PAD 已連線
        2. 確認你的燒錄模式
        3. 選擇確認車輛資訊方式 </string>
<string name="step3_5">步驟5-1.\n按下掃描鍵後，請掃描目錄上您要的車輛資訊的二維碼，並跳至步驟6</string>
<string name="step3_6">步驟5-2.\n按下車輛資訊鍵後，依序選擇品牌 → 選擇車型 → 選擇年份</string>
<string name="step3_7">步驟6.\n選擇車輛資訊後，將自動依序讀取PAD中的sensor，讀取完成後請按下 PROGRAM SENSOR </string>
<string name="step3_8">步驟7.\n燒錄完成後，如需燒錄相同資料的sensor，請更換USB PAD中的sensor，並按下PROG.SENSOR </string>
<string name="step3_9">步驟8.\n燒錄錯誤，請按下RE-PROGRAM按鍵，重新執行燒錄 </string>
<string name="step4_1">步驟1.\n請先連接電源線，確認USB PAD是否有過電(底部綠燈亮起)，再將預燒錄的sensor放入</string>
<string name="step4_2">步驟2.\n點選 Program(USB PAD) </string>
<string name="step4_3">步驟3.\nUSB PAD會與您的手機進行藍芽配對
        ( 需確定手機定位功能已開啟)  </string>
<string name="step4_4">步驟4.\n1. 確認USB PAD 已連線
        2. 確認你的燒錄模式
        3. 選擇確認車輛資訊方式 </string>
<string name="step4_5">步驟5-1.\n按下掃描鍵後，請掃描目錄上您要的車輛資訊的二維碼，並跳至步驟6</string>
<string name="step4_6">步驟5-2.\n按下車輛資訊鍵後，依序選擇品牌 → 選擇車型 → 選擇年份</string>
<string name="step4_7">步驟6.\n選擇原發射器ID號碼輸入方式</string>
<string name="step4_8">步驟7.\n請依照輪位順序輸入原始Sensor ID, 輸入完後請按下一步</string>
<string name="step4_9">步驟8.\nUSB TPMS 將自動依序讀取PAD中的sensor，
        讀取完成後請按下 PROGRAM SENSOR</string>
<string name="step4_10">步驟9.\n燒錄完成後，如需複製其他的sensor，請更換USB PAD中的sensor，並按下PROG.SENSOR</string>
<string name="step4_11">步驟10.\n燒錄錯誤，請按下RE-PROGRAM按鍵，重新執行燒錄 </string>
<string name="Set_up">Nastaviť</string>
<string name="Check_for_updates">Hľadať aktualizácie</string>
<string name="update">aktualizovať</string>
<string name="Automatic_update">Automatická aktualizácia</string>
<string name="USB_TPMS_APP_will_automatically_install_updates">USB TPMS APP將自動動安裝更新</string>
<string name="paired_with_your_device">Spárované s vaśím zariadením</string>
<string name="SelectDevice">Vyberte Zariadenie</string>
<string name="For_developer_information">Pre viac informácii navštívte stránku www.orange-electronic.com</string>
<string name="Updating">Aktualizácia</string>
<string name="Please_scan_the_correct_QR_code">Oskenujte správny QR Kód</string>
<string name="norelarm">學碼流程尚未完成，請耐心等待，我們會儘快更新</string>
<string name="confirm_password">Potvrďte heslo</string>
<string name="be_register">裝置已被註冊</string>
<string name="signfall">登入失敗</string>
<string name="nointernet">网路连线逾时</string>
<string name="store_type">商店类型</string>
<string name="Distributor">Obchodník</string>
<string name="Retailer">Pneuservis</string>
<string name="nointer">网路连线逾时</string>
<string name="errorpass">帐号或密码错误</string>
<string name="update_success">更新成功</string>
<string name="need_upadte">請更新至最新版本</string>
<string name="is_latest">以更新至最新版本</string>
<string name="SayQusition">您好，請詳細說明產品問題</string>
<string name="PleaseMessage">請輸入信件內容</string>
<string name="notempty">訊息不得為空</string>
<string name="sendsuccess">傳送成功</string>
<string name="sendfalse">傳送失敗</string>
<string name="minuteago">1分鐘前</string>
<string name="dayago">1天前</string>
<string name="secago">剛剛</string>
<string name="Online_customer_service">線上客服</string>
<string name="Customer_service_specialist">客服專員</string>
<string name="hourago">1小時前</string>
<string name="monthago">1個月前</string>
<string name="yeargo">1年前</string>
<string name="checkscan">請確認要燒錄的發射器以放入USB PAD， 再點選輪位進行掃描</string>
<string name="Scan_Two">請掃描目錄或海報上的二維碼</string>
<string name="keyin">手動輸入</string>
<string name="app_sensor_info_read">Odčítajte snímač</string>
<string name="app_press">按下</string>
<string name="app_to_trigger_sensor">按下觸發鍵</string>
<string name="app_sensor_info_position">Skontrolujte miesto inštalácie senzora</string>
<string name="Notall">並非所有OE傳感器都包含溫度、電池和電壓狀態</string>
<string name="app_voltage">電壓:</string>
<string name="array_language_english">English</string>
<string name="array_language_simch">简体中文</string>
<string name="array_language_trach">繁體中文</string>
<string name="array_language_italian">italiano</string>
<string name="array_language_german">Deutsch</string>
<string name="app_reset">重置</string>
<string name="app_connecting">連線中…</string>
<string name="app_content_empty">內容不能為空</string>
<string name="app_default">默認</string>
<string name="app_device_information">裝置資訊</string>
<string name="app_sounds_vibration">聲音及振動</string>
<string name="app_sleep">休眠</string>
<string name="app_sensor_quantity">選擇燒錄數量</string>
<string name="app_bat">BAT:</string>
<string name="app_to_program_sensor">按下觸發鍵</string>
<string name="app_blue_bud">藍牙</string>
<string name="app_wifi_setting">Wifi</string>
<string name="app_blue_bud_open">打開</string>
<string name="app_wifi_connected">無線網絡連接</string>
<string name="app_connected_failed">連接失敗</string>














<string name="app_wifi_disconnected">Wifi Disconnected</string>
<string name="app_permission">Permission</string>
<string name="app_permission_requre">Our function requires you to open relevant permissions</string>
<string name="app_permission_reject">You have denied the relevant permission. The function is abnormal. Please go to
        settings to open the relevant permission
    </string>
<string name="app_email_send">E-mail has bean send</string>
<string name="app_wifi_connecting">Wifi Connection…</string>
<string name="app_sign_ing">Sign in…</string>
<string name="app_registrating">Registration…</string>
<string name="app_updating">Aktualizácia…</string>
<string name="app_update_completed">Update completed</string>
<string name="app_data_uploading">Data uploading…</string>
<string name="app_data_reading">Data reading…</string>
<string name="app_loading_data">Loading data…</string>
<string name="app_scaning">Scaning…</string>
<string name="app_new_version_detect">檢測到新版本，是否要更新？</string>
<string name="app_bootaloader_mode">Currently in bootaloader mode, unable to operate, please burn flash.</string>
<string name="app_burning_module_firmware">Burning module firmware</string>
<string name="app_updating_model_database">Updating model database</string>
<string name="app_burning_succeeded">Burning succeeded!</string>
<string name="app_module_firmware_updated">Module firmware has been updated. Do you want to update?</string>
<string name="app_vehicle_payment_updated">There is an update to the vehicle payment database. Do you want to update
        it?
    </string>
<string name="app_sendor_firmware_updated">Sensor firmware has been updated. Do you want to update it?</string>
<string name="app_model_database_finished">Model database update finished!</string>
<string name="app_writing_model_database">Writing to model database</string>
<string name="app_wiFi_scan_failed">WiFi scan failed</string>
<string name="app_myfavorite_is_empty">My favorite is empty now!</string>
<string name="app_invalid_mmy_qrcode">Invalid mmy QR code</string>
<string name="app_invalid_sensor_qrcode">Invalid sensor ID QR code</string>
<string name="app_account_password_empty">Account or password cannot be empty</string>
<string name="app_regist_success">Register was successful</string>
<string name="app_wrong_format">Wrong format</string>
<string name="app_re_program">重新燒錄</string>
<string name="app_sensor_repeated">Sensor repeated</string>
<string name="app_checking">Checking…</string>
<string name="app_scan_code_timeout">Scan code timeout</string>
<string name="app_duplicate_items">There are duplicate items. Please delete them and try again</string>
<string name="app_fillin_all_sensor_id">Please fill in all sensor IDS</string>
<string name="app_login_failed">Login failed</string>
<string name="app_no_sensor_set">No sensor is set, please add it first</string>
<string name="app_sensor_copy_different">The number of sensor IDs to be copied is different</string>
<string name="app_no_data_to_copy">No data to copy</string>
<string name="app_module_is_empty">Module is empty!</string>
<string name="app_year_is_empty">Year is empty!</string>
<string name="app_read_failed">讀取失敗，請重新讀取！</string>
<string name="app_name">TPMS</string>
<string name="app_sure">Sure</string>
<string name="app_ok">OK</string>
<string name="app_ssid">SSID</string>
<string name="app_tigger">觸發</string>
<string name="app_back">Back</string>
<string name="app_check">Check</string>
<string name="app_id_clear">ID</string>
<string name="app_fr">ĽP</string>
<string name="app_rr">PZ</string>
<string name="app_rl">ĽZ</string>
<string name="app_fl">PP</string>
<string name="app_pcs">pcs</string>
<string name="app_orange_sensor">(Orange sensor)</string>
<string name="app_copy_new">CREATE NEW SENSOR</string>
<string name="app_psi">PSI</string>
<string name="app_temp">°C</string>
<string name="app_bat_clear">BAT</string>
<string name="app_check_up">CHECK</string>
<string name="app_wifi_choose">CHOOSE A NETWORK</string>
<string name="app_wifi_ask">Ask to join Networks</string>
<string name="app_wifi_auto_tips">Known networks will be automatically. If no known networks are avalible ,you will
        be have to manualy select a networks.
    </string>
<string name="app_connected">Connected</string>
<string name="app_disconnected">Disconnected</string>
<string name="app_bluebud_my_device">My Device</string>
<string name="app_bluebud_my_devicename">ORANGE TPMS PAD</string>
<string name="app_bluebud_other_devicename">ORANGE FNNB01</string>
<string name="app_units_temp">Temperature</string>
<string name="app_units_numeral">Numeral system</string>
<string name="app_sounds_vibrate">Vibrae</string>
<string name="app_sounds_ranger_alerts">Ranger and Alerts</string>
<string name="app_sounds_shocl">Shock</string>
<string name="app_system_update">System Update</string>
<string name="app_system_reset">System Reset</string>
<string name="app_system_on">On</string>
<string name="app_system_password_tips">Please enter your password</string>
<string name="app_version">OG 1.0.1</string>
<string name="app_app_name">Orange Electronic</string>
<string name="app_size">822.1MB</string>
<string name="app_tips">For develop information, please visite the website:www.orange-electronic.com</string>
<string name="app_reset_password">Reset Password</string>
<string name="app_reset_tips">Please provide the email address that you used when you signed up for O-GENIUS
        account.
    </string>
<string name="app_reset_email">Go to your email inbox and find an email from us with the subject “Reset your
        password”.
    </string>
<string name="app_submit">Submit</string>
<string name="app_register_title">Account Setup</string>
<string name="app_register_account_title">Create your email account</string>
<string name="app_register_account_number">Account Number</string>
<string name="app_register_password">Password</string>
<string name="app_register_password_hint">At least 8 characters</string>
<string name="app_register_password_repeat">Repeat password</string>
<string name="app_register_choose_password">Choose a password</string>
<string name="app_register_product">Product serial number</string>
<string name="app_register_personal">Personal details</string>
<string name="app_register_firstname">First Name</string>
<string name="app_register_lastname">Last Name</string>
<string name="app_register_company">Company</string>
<string name="app_register_contact">Contact Phone Number</string>
<string name="app_register_address_title">Physical address / Mailing address</string>
<string name="app_register_country">Country</string>
<string name="app_register_street">Street</string>
<string name="app_register_city">City</string>
<string name="app_register_state">State</string>
<string name="app_register_zpcode">ZP Code</string>
<string name="app_register_sign">Sign up</string>
<string name="app_orange_co">Orange Electronic Co., Ltd</string>
<string name="array_autolock_1">1 minute</string>
<string name="array_autolock_3">3 minutes</string>
<string name="array_autolock_5">5 minutes</string>
<string name="array_autolock_ten">10 minutes</string>
<string name="array_autolock_thirty">30 minutes</string>
<string name="array_autolock_never">Never</string>
<string name="array_area_europe">Europe</string>
<string name="array_area_north_america">North America</string>
<string name="array_area_asia">Asia</string>
<string name="array_unit_c">C</string>
<string name="array_unit_f">F</string>
<string name="array_unit_psi">Psi</string>
<string name="array_unit_bar">Bar</string>
<string name="array_unit_kpa">Kpa</string>
<string name="array_unit_auto">Auto</string>
<string name="array_unit_dec">Dec</string>
<string name="array_unit_hex">Hex</string>
<string name="original_way">Enter original sensor ID code</string>
<string name="new_way">Enter new sensor ID code</string>
<string name="autolock">更改睡眠定時器設置</string>
<string name="updatefault">update false,Please reconnect wifi and try again!</string>
<string name="enginer">工程模式</string>
<string name="maxsize">max size is 4</string>
<string name="wantreprogram">您要重新加載嗎？</string>
<string name="app_blue_bud_close">關閉</string>
<string name="app_unit">jednotka</string>
<string name="app_language_setting">Language</string>
<string name="app_sensor_info">SENSOR INFORMATION</string>
<string name="app_id">ID:</string>
<string name="app_kpa">Kpa:</string>
<string name="app_c">°C:</string>
<string name="infomation_name">Name</string>
<string name="infomation_module">Module</string>
<string name="infomation_version">Version</string>
<string name="infomation_data_version">Data Version</string>
<string name="idcopyobd">ID kopieren per OBD</string>
<string name="prusbpad">燒錄發射器(USB PAD)</string>
<string name="idusbpad">複製ID (USB PAD)</string>
<string name="Read">讀取</string>
<string name="wait">請稍後…</string>

<string name="transfer">Spustiť prenos</string>
<string name="wrongmmy">車輛(MMY)選擇錯誤</string>

<string name="Please_remove_OBD_and_reinsert">Odstráňte OBD a znovu vložte</string>
<string name="Please_start_clockwise_from_the_left_front_wheel">Začnite v smere hodinových ručičiek od ľavého predného kolesa</string>
<string name="Detecting">Detekcia……</string>
<string name="Choose_the_tire_position_and_enter_sensor_ID_number">Vyberte polohu pneumatiky a zadajte identifikačné číslo snímača</string>
<string name="Verification_successfully">Overenie úspešne.</string>
<string name="Verification_fail">Overenie zlyhalo.</string>
<string name="Keep_other_sensors_7_cm_away">Ostatné senzory udržiavajte vo vzdialenosti 7 cm</string>
<string name="Add_vehicle">Pridajte vozidlo</string>
<string name="New_Password">Nové heslo</string>
<string name="Confirmation_Password">Potvrďte heslo</string>
<string name="Auto_detection">Auto-detekcia</string>
<string name="Add_or_remove_vehicles">Pridajte alebo odstráňte údaje o vozidlách</string>
<string name="Detection_failed_please_select_another_method">Detekcia zlyhala, vyberte inú metódu.</string>
<string name="Incorrect_information">Nesprávne informácie</string>
<string name="Do_you_want_to_re_loading">Chcete znova načítať?</string>
<string name="Please_provide_the_email_address_that">Please provide the email address that you used when you signed up for O-GENIUS account.</string>
<string name="ResetPass_Submit">Submit</string>
<string name="Setting_reset_password">Obnoviť heslo</string>
<string name="Reset_Email">Go to your email inbox and find an email from us with the subject “Reset your password”.</string>

</resources>